\chapter{Desarrollo}
\section{Diagrama en bloques}
El circuito consiste del siguiente diagrama en bloques

~\\~\\

\subimport{./diagramas/}{bloquesGeneral.tex}

~\\~\\

\begin{itemize}
  \item Enumerar etapas aca
  \item Quizas una breve descripcion?
    \footnote{Aclaraciones}
\end{itemize}

~\\~\\

\begin{center}\includegraphics[width=\textwidth, keepaspectratio]{../imagenes/AlgunGraficoCopado.jpg}
  \\En el grafico de arriba se muestra algo copado.
\end{center}
